冇左連登 立場 毒果等等 咁點算？！

我都唔知點算！
我冇智慧去解答

我淨係知 有手有腳搵到錢

就唔好慳$3蚊唔買蘋果
就唔好慳十幾蚊唔買連登
就唔該捐啲錢比立場

仲有好多 求大家用自己既慧眼同慷慨去揀
等香港人可以繼續有方法睇到多角度既事實！

利申：已捐已subscribe

pish!

文宣既戰爭開始！

- 分享自 LIHKG 討論

簡單文宣
Save低喜歡既圖，不停send俾人
Share 此link plzz

點解立場得咁少人(7個記者）
啲LIVE做得好過晒全部傳媒？

蘋果都唔夠佢好！點解？

記者全心全力所致

每個月飲少幾杯咖啡閪茶都係返度啦

希望你英文唔錯... 再唔係去睇台灣新聞 不過內容水準就...

立場>>>>>>> 蘋果